覺唔覺有香味嘅紙巾係種On9發明？

情境：

坐緊巴士，你隔籬個人用張有香味嘅紙巾呻緊鼻涕，隨即紙巾的香味傳入你的鼻....

😂👌

有咩問題

咁香水同止汗劑都唔應該有？

情境題，隔離個毒撚出晒汗，噴止汗劑。啲香味傳埋黎...

有冇去過啲好撚臭嘅廁所？

你話屎味紙巾就有問題姐

坐巴士想咁多野，就真係好on9。